警察收安家費中武漢病毒

三萬 THX

死全家

警務人員子女關注組

老竇老母日日殺人放火， 喺學校實俾人蝦啦。

唔俾人蝦就無天理

一齊成立個關注組救下佢哋
有冇人識警察嘅子女